今日立法會 有冇機會傾番海濱送中 時間緊逼 推到議員睇到

今日張華峰冇啦啦用議事規則16(2)提出休會辯論 如果民主派用呢條

有冇機會將海濱送中拎返上黎傾
時間冇多 朝早9點又開會

推呀